揭曉張柏芝第3胎孩子爹 新加坡65歲餐飲富豪

38歲張柏芝與謝霆鋒育有2個兒子Lucas和Quintus，2011年兩人離婚她雖偶爾傳出緋聞，但都未公開承認任何一段感情。香港《蘋果》今爆料，傳她在上周日（25日）在香港養和醫院生下第3胎兒子，媒體披露孩子的爸是65歲的新加坡連鎖飲食集團股東，有一間上市企業，是身家雄厚的富豪。致電她的經紀人Emily，她僅回覆：「沒有什麼要說哦，sorry，拜拜！」謝霆鋒透過經紀人說「沒有回應」，他今天到尖沙咀出席慶功宴，被問到此事沒有變臉，禮貌回答：「不答啦！」並向在場記者及粉絲揮手。

據可靠消息指出，張柏芝生的是兒子，孩子的爸爸是今年3月認識、65歲的富豪，他是新加坡連鎖飲食集團股東，擁有一間上市企業，身家背景雄厚。張柏芝今年經常出入新加坡就是為了與男友約會，而張柏芝媽媽幾個月前亮相節目時，曾提到女兒新戀情是「一位65歲的新加坡富豪」，雖然年齡大她27歲，但很會照顧人。

張柏芝離婚後，桃花依然很旺，期間曾與老外、中國富豪孫東海、台灣主持人何孟懷等人傳過緋聞，但都無疾而終，這次相差27歲的忘年戀，據悉兩人感情非常好，張柏芝媽媽和弟弟張豪龍都很喜歡男方，曾勸他們快公開戀情。

今天下午也拍到張柏芝媽媽出現在醫院，她看到媒體不像以往大方拍照，掩面快閃，被問到是不是探望女兒，她解釋「不是不是，只是看病」。前公公謝賢接受香港《蘋果》電話訪問，他說：「哈哈！生寶寶？我好久沒見她，不知道她有沒有懷孕，你不要問我啦，幫我祝福她，ok！」立刻掛掉電話。對張柏芝被爆生第3胎，好友小S剛表示完全沒有聽說，2人最近也沒聯絡。

香港《蘋果》在下午2點多時，直擊張柏芝媽媽從養和醫院離開，柏芝媽當時手上拿著一張紙，看到記者上前拍照拿紙掩面，加快腳步快閃，被問到最近有沒有見張柏芝？她停頓一會未出聲，之後只答「謝謝，謝謝」匆匆離去。

張柏芝的IG、微博最近都未更新，還把以前的發文全部刪掉，今年5月播出的《如果，愛》也沒出席宣傳活動，「神隱」動機微妙，住在大埔康樂園智居民表示，7、8個月前還經常看到她，最近卻不見蹤影，但有不少人在養和醫院見過她。

她今年2月就曾在IG上傳抱著小女孩的照片，寫下「2018年之前，必定要生出BB來，this is my goal（這是我的目標）」，似乎很想為11歲的Lucas和8歲的Quintus添個妹妹或弟弟。

又要重習一次 當日未生BODY

孩子的爸爸是今年3月認識

張柏g

朋友~~~~~

PG

其實...愛迪生...才....

即日扑即中招先至生得切

大力D...大力D...我要BB...全部給我

三個仔 三個唔同老豆

大陸果邊話爸爸係C All Star梁釗峰

同一個老豆黎……e......

柏g都有錢,包隻鴨玩好過,食老野

雞

佢真係公廁嚟

梁唔係有個有米老婆咩

劍峰咁嘅樣都食到柏g

加上咁矮唔靚仔，唔似pak g口味wo

原本以為大纜扯唔埋，但上網一查原來之前傳過緋聞

臭g

應該是女上不小心坐爆

哈哈！生寶寶？我好久沒見她，不知道她有沒有懷孕，你不要問我啦，幫我祝福她，ok！

有錢真好

使唔使咁撚準
即識即仆即中出即受孕

Ho ball ar
我都第一時間諗呢張

3月識 11月生 即日中出都唔夠10個月

明碼實價G

正臭雞

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“他才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

我當佢3月1日扑。11月25日出世。
都係得8個月25日。9個月都未夠

真威

霆鋒都幾慘 幫人養便宜仔

咩情況下 未識就會扑左 ...

咪即係 ..... 接客

真係g黎。。

pg dark lin

65歲 俾阿伯屌，唔知chef lemon 有咩感受?

2月已經話要生bb
3月先識

真係雞來

富豪：初戀呀 我要初戀呀

個個好似幫人做完dna 測試咁
同edison 影左淫照
就一口咬定個二仔實係同edison 生
又唔見你地話王菲係雞，兩個女都唔同老豆

霆峰就名符其實幫王菲養兩個便宜女

因為兒登仔最鍾意追住啲受害人嚟咬

女警呀 我要女警呀
柏芝陳大師影果套大作
一個淫字怎可以形容

記得之前有張雜誌相係柏g帶在遊樂場帶住個仔，個個都話個仔似希哥多過lemon

Walk-in 即扑？

真。全世界都知你係咩

張柏G

三月認識，十一月生 咁咪姐係一黎就搞？！

認識前已扑

依家營養好8月冇問題

樓上班毒撚以為自己好撚高尚咩
柏芝又唔係為錢先同希哥做, 一個二個見到女人就淨係識ggg, 難怪成世都溝唔到女

個晚疹完佢，第二日就話有左，邊有咁快架？

柏g真係g黎

G

咁唔係個個b都足月出世

一定會驗放心 過多輪佢返黎一個人帶住個細路就知係唔係佢

希「哥」 ?
你 on 撚 79 架 ?
哥你老母咩

老豆？

新加坡65歲餐飲富豪

65歲廢老有冇可能一次即中

有錢佬會唔會覺得依d女影衰佢家族聲望？

Chef lemon 或者佢屋企都一定有幫啲仔驗過DNA囉
老豆老母靚 個仔都實靚仔架
明明啲仔個輪廓係似老母

咪就係 唔係自己既唔通免費養埋人地個仔咩

臭G

老雞是...屌 今次唔同

65歲? 真愛?

記者夠仆街，走去訪問謝賢，問佢點睇，心諗關佢撚事咩，死記者好似想祝佢抱孫咁款

其實我真係覺得張栢芝都幾慘 lemon 擺明一直鍾意既係王菲 栢芝同佢結婚 生完兩件 最後lemon 都係搵返個舊情人。 仲要一直俾人鬧佢鬧到宜家
不過宜家傳佢有左第三胎又係嚇親既

肯定中出唔少

檸檬係咪痴撚線㗎...

同隻雞講感情

我真係睇唔透

學Kylie Jenner咁生完先公開？

借肚賣DNA有無可能?

三姓家奴

哇屌肉便器黎

8個月

遲啲啲囝肯定會成日對住個淫賤老母打J
成日俾唔同男人中出

王菲名正言順結婚喎

咁都有得比？

多毛西
好撚淫

Friend前性行為又話你知咩

新加坡餐飲富豪終於喺65歲食到真正鋒味

淫照之後柏g係飛機同冠希影相 霆鋒先提離婚 算係咁啦

阿伯見慣風浪，唔怕隻毛蟹

唔係+10個月咁計，係+9個月，因為係上一次嚟m開始計

媽呀 好綠啊

我係真心架

你真可憐，咁多人俾你負皮…

呢個世界都痴撚線
自己生既仔 無得一齊生活
要同人地既小朋友一齊生活
峰哥都好慘

臭雞

常威

真係係應棍

重有可能係老豆唔知自己係老豆

張柏芝根本就係正宗mk垃圾妹老左既榜樣黎
都唔知咁既垃圾點解佢會係娛樂圈紅

一定要識咗先扑得?

你拍拖唔扑野？結婚先扑？

65歲都鐘意.....真係鐘意佢D咩?
論錢, 柏芝都唔少啦

因為香港的而且確係mk水平

真係成世MK格

任人屌 再搵水魚埋單

樣靚身材正有演技仲唔夠？

我祝福喎！又唔係無錢，栢芝又錫小朋友，如果真係第二春有咩唔好......係鬧都鬧佢老竇chef lemon啦，完全無理過個仔咁款

贊成，栢芝係我覺得香港數一數二嘅靚女

大把男人都同唔同女人生仔啦

可能係七星仔呢

有無得重溫淫照

好生得下…仲要次次都生仔……
某港姐個勁想追仔既老公會唔會考慮休妻娶栢g
當然前提係栢g睇得上佢

任何天氣，不相愛的好處個mv真係靚到不停replay又replay
我只想一個人mv就演技好到gur佢拎影后

老實講，我覺得柏芝同嬌個樣真係千禧年代香港女星中最top個批，咁就俾edison一鋪清咗兩個，嘥晒

扑野=生仔

你拍拖扑野喎帶套咁不負責任？

真係成日諗梗柏芝點解咁痴線 係因為讀書少，家庭背景，啪得嘢多，定艷照門搞到佢咁？
明明後生靚到癲，有演技同身材，有公司樂意去捧，都搞到自己癲雞咁 早年就新聞多多，感情生活一塌糊塗。結咗婚，爆咗祼照，喊苦喊忽完，之後又傻閪咁，係飛機同陳冠希影相
近年就仲on 9，我都明白要養家湊仔，但佢個ig 之前sale自家品牌得嚟，又擺啲狗屎垃圾上去，錯字連篇，十足十無腦老mk，無啲星味 佢根本就係白白浪費哂自己所有資源

唔出奇
有朋友之前發夢係深井碧堤撞過佢地
（男方住碧堤)

我覺得佢只係太真性情，愛情至上，好講求感覺...嗰一刻遇到自己好鍾意嘅人，就會不顧一切...唔多唔少都可能同屋企背景有關

腦裡面即刻浮現佢擘大塊黑森林比阿伯條隔夜鮮竹卷屌但係又唔夠硬入唔到個畫面。

睇戲都係睇呢啲啫
佢返屋企同邊個扑嘢關我鬼事咩

生仔定女唔關老母事
睇啲精架喎

科學上係咁講
但係求子心切既人求神拜佛都願啦

同公廁mk 妹一樣

港產走地 真係服

據可靠消息指出，張柏芝生的是兒子，孩子的爸爸是今年3月認識、65歲的富豪，他是新加坡連鎖飲食集團股東，擁有一間上市企業，身家背景雄厚
垃圾報紙

唉 估唔到佢要淪落到煲老藕

有冇人記得朱永龍

張栢芝都話正……

一啲氣質都冇

10月係計排卵日起 同埋都係大約 通常計9個月

咁驗左唔係親生都唔會同你講啦

我要初戀呀

其實係扑完先識

都唔奇 佢畢生心願生到80

愛迪生果然係偉大發明家

清
生唔生仔係取決男方嘅基因

唔係啩，咁醜樣⋯

佢好似係hehe喎

幫？王菲大把錢邊使條柒頭養

當年喜劇之王pure撚到
真係死臭雞

真.雞

問下老豆

65歲都肯制直頭係聖母啦

搵富豪埋單堅真性情

其實係咪即係＂錢我大把，我要初戀呀！＂嗰個？

笑撚左

最新瘋味綠帽

pak g唔係鍾意靚仔咩

誰說老雞沒有人要的

唔知黑仔哥點睇佢家姐呢

柏g仲有同陳小春一齊過

可能知道某種真相卦

好想睇柏G俾阿伯屌嘅流出片

哦，果晚陳完

釗仔以前shitty有女架wor 點會hehe

有無老豆個樣睇下？

係富豪既話應該當佢係雞

樣靚有演技
仲有把老牛聲夠哂正

當自己係母豬

我覺得佢係去搞人工受精

突破盲腸

票房毒藥

屌笑咗， 唔信

好簡單
食好住好慣
依家無銀兩,咪唯有搵契爺俾人當雞咁屌
本身自己又係淫婦一個,無撚插入會身痕

肯定條有錢佬搞人工受孕所以生得咁準， 同埋要長住醫院

吹到數一數二靚
我隨手數 twins 兩個都靚過佢

生寶寶 屌你老母
生BB唔撚得既

咪就係 全世界睇到你老婆同你老友玩d咁既野 仲唔避嫌 走去懶fd影多張相 點忍呀

屌佢老母
乜張柏芝老母講普通話架咩 點解會用書面語

鋒味鮑

都唔知點解佢咁想生b
成日話想生想生追個女

唔畀人計啱日子排卵日受孕中出

王菲養唔起？

人渣
佢憑咩做人阿媽
教壞細路

全香港睇過都要

果然有錢就有閪屌

嗰個閪相個細路個樣唔知講緊嘢定玩緊，面部扭曲然後格硬話似，好唔好意思㗎

我唔明有咩好鬧張柏芝
佢又唔係收錢同陳冠希扑
又冇證據證明佢有出軌
感情都係一段段
佢對chef lemon好明顯係真心
相反chef lemon先係出軌個個 份人又假
同埋張柏芝一手一腳照顧兩個仔 點解佢冇資格去搵自己既人生？chef lemon都唔知有冇理過d仔

蒙眼

仲未有毛蟹link?

lemon蒙眼，pg發現第三隻手

柏g有咩錯

可能冇俾大家用

呢單嘢可以crossover老麥整個咩峰味包出來？
柏雞黑鮑魚峰味包？
再加個，青提綠寶雜飲？

完全同意！第一次謝霆鋒同栢芝一齊嗰陣，同王菲出軌，搞到栢芝癲哂...一直都覺得栢芝愛霆鋒多好多

可能部署左好耐

法官大人

3月識 11月生

唔識欣賞張柏芝
唔明點解有人話靚

3kid, 3dad!

前公公謝賢接受香港《蘋果》電話訪問，他說：「哈哈！生寶寶？我好久沒見她，不知道她有沒有懷孕，你不要問我啦，幫我祝福她，ok！」立刻掛掉電話。

其實真兇係佢

上左癮， 最後11 個爸爸 11 個小朋友做聯合國

上個月25號，係十月

大食代

王菲兩個女盲嘅睇得出邊個男的人經人
點同栢芝兩個仔考我地眼力啊⋯

唔足月定？

65歲 扯得起咩

真係可惜, 咁靚女係要搞到自己咁賤

借肚姐
話唔頂冇屌過

王菲係雞

實係啦

因為王菲似係畀錢玩鴨嗰個

個B既出生地(柏芝西)全世界人都睇過.佢呢世都抬唔起頭做人

王菲貼錢畀lemon做姑爺轉型就似

屌唒你班人，講到有得屌都唔屌咁
唔明一完左一段關係再搵有咩問題
利申: PG fan

雖然我都唔同意連登見到女人就ggg 但佢3個仔都唔同老豆 沖要結左婚同第2個男人影淫照都唔係雞。而加啲人真係開放 祝你未來老婆日日同其他男人影完淫照 再問你影得靚唔靚 夠唔夠淫啦

邊個話一定要識咗先扑得？

可以同廚神，希哥做襟兄弟都算係咁

王菲柏g三家性奴
一定好熟床技
鋒味二嘗三性奴

C朗d仔 連自己老母係邊個都唔知tim

第一, 你又知人地3個仔唔同老豆? 一直以黎都係你地班死毒撚FF兩個仔係希哥種, 唔知仲以為你地幫人驗埋DNA
第二, 就算3個仔唔同老豆又有咩問題? 人地有錢養得起, 如果佢唔想要你估唔識落仔? 外國大把女星結幾次婚or幫幾個男人生仔, 死毒撚平時J女就鬼死咁開放, 點知骨子裡保守過伊斯蘭婦女
第三, 柏芝2006年結婚, 淫照2008公開, 你肯定d相係佢結婚後影?

睇你個死款都係淨識匿係個mon前打飛機, 幻想自己永遠唔會出現既未來老婆係清純玉女連男人隻手都冇拖過
你都係醒吧啦, 想要處女? 砵蘭街老雞就有你份

七星仔

識play

我唔信！

張柏芝宜家應該仲係處女嚟！

窮撚冇可能啦

個樣似足陳生，謝家唔搶個仔既撫養權。

講得咁輕鬆 謝生就唔會離婚啦
外國open帶埋落香港社會?
爆哂裸照點忍呀?
仲唔識收手,搞咁多關係

on9仔邊個話要處女呀傻9 你結婚前做咩係你既事同得你結婚就係接受埋你之前既野。 但我唔會接受到我老婆同我結完婚之後同人影淫照囉。你接受到我未話你開放囉
同埋你話證實唔到係咪婚後映 同理你咪一樣證實唔到係婚前。再講佢上電視 扮曬受害者屌edison 係飛機遇番又開心合照。你係佢老公你又接受到

笑咗咁撚認真

總之肯定唔夠8個月，足就梗係10個月
定係新聞又亂吹就唔知了

你又知賤?可能人地好享受呢，佢大撚把錢又住星洲，駛鬼好似香港人咁捱!

WHY NOT?

3月1日識, 當晚即開波, 11月25日就生到出黎, 早產姐~

當早產少少，都要一識就扑

9個月都無

一定是別人幹的.jpg

乜撚野結婚後影呀
啲相全部都係之前影落架啦

依個女人真心癲

上面條毒撚係咁過ff人地3個仔都老豆乜乜乜，
講到自己好似住係人地床下底咁

其實睇呢張相，一睇都知lucas係lemon個仔，根本成個頭形就一模一樣

富豪都要食N手閪

我都想中出柏芝同我生個仔

扑果陣唔識，扑完先再聯絡做朋友

啱丫，處女膜補咗至少三次

李亞鵬好似養曬兩個女，繼女同自己果個。王菲就翻撻停瘋。

有錢當玩姐， 38 歲對 65 歲好正。

張相個細路擺到明係姓陳

脷伸：唔係我話似，係戈個post的人話似

edison直頭係千禧年代第一靚仔添啦

桃花定水性揚花

張角 張梁 張寶

撇開所有嘢、記得拍G一出道個訪問佢已經不停講佢好想生小孩做媽媽。現在只是做佢想做既嘢啫。

好多細路根本依家先知張柏芝 唔知佢以前真係好靚加真係有演技 係依家先變票房毒藥

呢樣真 講真佢廿零歲差唔多最靚個班一入行紅左又有人捧連續兩屆影后 為左謝霆鋒願意離開呢行真係為愛情可以咩都唔要

瘋味臭鮑

又唔係娶入門，當你生育工具咋，梁xx咪又係三件

其實佢同謝檸檬已經離婚喎

做左人老母就安安份份湊仔啦
仲搵老細

未夠40歲 , 重有本錢. 都要做野生活.

比阿伯屌

真係避峰堂炒蟹味

離婚都已經難聽
仲要個阿媽畀第2個男人搞大個肚
對小朋友心理影響都唔細

張柏芝65歲外籍男友照片流出，謝霆鋒發聲：我不能接受！

都唔知係咪呢個白頭佬 .
係咪是但一張相老屈佢....咁易比你影到咩?

無限中出

咪玩啦白頭果個係Rick Chin

其實愛迪生同尼古拉斯係兄弟黎

綠衫成個謝檸檬咁喎. .

唔做雞點養仔

根本就係似謝霆鋒
其實柏g都係流出左以前啲相，就比人夾硬屈佢話比帽檸檬戴，又講到個仔唔係檸檬乜乜乜，
王菲夠三姓家奴，又唔見班人講佢

一定冇帽

果陣班電影高層話佢係福將啊嗎
有親都大賣 所以用佢

所以香港電影正垃圾 全部都用錢去計

娶左隻雞就係咁結果

柏雞D仔大個會唔會google老母淫照

唔怪得柏g 既，個男係狗公黎啦
我朋友發夢講過
碧堤管理公司高層透露佢貪快開餐 同條女係停車場又錫又摷 2步番屋企都懶

佢個仔真係慘
父母離婚
呀爸依家做名廚
呀媽就同個呀伯上床生多個細佬
自己就比人話唔似老豆似uncle

人地7星仔嚟 無事嘅

三胎都唔同老豆

全家都唔正常

有5個父母
阿爸: 檸檬
阿爸條女: 王菲
阿媽: 柏G
阿媽條仔: 新加坡富商
uncle: 冠希

會，因為你呢句嘢，每次都會出現係同佢地有關嘅新聞直到永遠。

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

藝人私生活攪我撚事

張柏芝係我心目中係香港97以後演藝成就最高既女明星

代表作係 大隻佬, 旺角黑夜,忘不了

據講佢同edison啲相有個紋身係婚後先有

駛咩自己google，同學會攞比佢睇

Uncle Chan 會攞比佢睇

其實大仔都11 歲， 真係拎比佢睇唔出奇

大佬全香港都知自己戴綠帽
咁都理咩

知唔知咩叫綠帽

就快湊齊百家姓

佢未出道個道友樣憑咩做狗公？

呢張就影得兩個都似霆鋒喇

佬相

冇錯，真係天生雞格...

我永遠只會記得佢著住警察制服果張相